如果世上有鬼

點解被害死既人唔返去尋仇

無記憶

死最後一刻會回想過去 然後靈魂抽離肉體 忘記所有事情 最後投胎 純屬自己覺得 無學術研究成份